任天堂Switch推3.0版本Firmware更新

雖然任天堂嘅Switch正式推出都唔係好耐，但已經推出過幾次小型嘅Firmware更新，而之前主要都係提升系統嘅穩定性。但今次推出全新嘅3.0版本，就令你手上部Switch新增更多功能，大家都係拿拿林拎部機出嚟Update啦！
喺正常情況下只要將Switch連上互聯網，就會自動更新。但用家仍然可以選擇手動更新，只係即使選擇手動更新，Switch仍然係需要連到上互聯網先。

以下係3.0版本Firmware更新/新增功能：
1, 可以註冊新聞頻道以接收指定遊戲嘅新聞。
2, 喺原本3DS同Wii U嘅Friend Lists入面搵返啲Friend嚟加返。
3, 當朋友Online時會收到通知（可選擇開關）。
4, 可以遙控震動手機等你搵返佢（要喺收入節圍內）。
5, 可轉換用家圖示嘅次序。
6, 多咗6個新圖示畀用家選用。
7, 可以喺Quick Settings入面調校音量。
8, 可限制Audio Jack嘅最高輸出量。
9, 可將系統介面色彩倒轉或者設定灰階。
10, 可以以USB線連接Switch Pro Controller變成有線連接。
11, 可以更新控制器。
12, 當系統容量不足時會自動建議可刪除嘅資料。
13, 解決遊戲更新失敗會令遊戲不能啟動嘅問題。
14, 改善部份電視機於Switch以HDMI連接並進入休息模式時會自動轉去其他輸入嘅問題。

近排你出老任post咁客觀
比個正評你

有冇人放機
想收 要行 有保養
留tg

垃撚圾幾時有得backup save

可能要等4.0或5.0